不如我哋睇下梁天琦除咗講 光復香港時代革命 仲講過咩

我知好多人會覺得 全民勇武就一早光復咗香港啦
呢句説話其實有好幾個問題
咩係光復香港 點解你覺得你嘅光復香港同其他人一樣
如果唔一樣 點解你覺得人地要做同你一樣嘅嘢去光復你心目中想要嘅香港？

無論係有部分前線嘅諗法 定facebook有部分超淺黃嘅諗法
我都覺得冇問題 你要打狗界狗燒狗都好 你覺得有用就做
你覺得選立法會可以慢慢改變制度 你做

係可以冇衝突
係可以一齊做

同路人心底都係唔想香港變成中國
因為企喺呢邊嘅 開頭都係因為反修例同警暴企同一陣線

只要大方向一樣 我哋就係同路人
深藍都未屌到咁金 屌同路人屌到開花有咩幫助？

最後 勇武們
抱歉嘅係香港人真係未夠你哋心目中嘅勇武
但希望你唔好因爲咁放棄用自己方法爭取自己想要嘅嘢

其他人 老實講 的確有好大進步空間
仲有好多嘢可以做 特別係tvb同youtuber同twitter
長期唔夠人前線心灰都係情有可原
但宜家開始大家可唔可以做多啲 俾返多啲希望前線

記唔記得共同體？

站喺對方立場 感受對方嘅痛苦
作為命運共同體 坐同一條船 我哋就要一齊行到最後

無撚有錯

連登仔要將憤怒發洩係港共身上，唔好亂用來批鬥其他人浪費心力

仲講過
民主黨 賣香港

用自己覺得可以做到嘅方式堅持下去
不放棄

仲講過要唾棄形式主義，教條主義

販民揸旗咁多年就係一直形式主義扮爭取
得閒助攻下建制

無論用咩方法，只要目標一致都要去做

我哋幾耐冇聽過 兄弟爬山 各自努力？

推

天琦

我都唔知點解要全盤否定選立法會，好似搶功能組別=唔要人權法咁

明明搶功能組別最過癮係你可以另到成個制度停罷，因為你過半數可以否決所有野，咁一野就話特首可以解散立法會其實無野好討論，調番轉講立法會都可以彈劾特首姐

根本選立法會同人權法係用唔同方法去打爆個政權，唔應該罷佢地落對立面

仲講過自己係教主fans 添

Push

仲講過爭議席真係好嘔心

㩒錯不推文，再推過

有冇諗過唔係否定選立會
而係啲民主大黨衝晒出嚟兄弟爬山之名爭立會位甚至借大黨打壓其他素人勢力
大家唔係未撚經歷過 啱啱區選先經歷完

岩呀但即使係咁佢自己都會爭

岩呀，你有呢個想法咪更加要初選協調，踢走自己唔鍾意嘅侯選人

你咁多批評你又有咩高見啫唔通咩都唔做咩都已經講咗唔係要泛民贏係要建制輸你自己又做過啲咩喎你唔試過點知呢不分化不割席不篤魁嘩你睇下佢咁大隻肯定係鬼啦話前線好慘呀有冇人做急救死克警呀你係咪熱狗來㗎兄弟爬山各自努力點解有票你唔去投情願最終徒勞無功亦不甘願無動於衷

寧為玉碎 不為瓦全

早兩日忽然繫到諗：

假如泛民趁 本土派 群龍無首

乘虛而入 騎劫 話語權 會系咩光境

一定會係咁

「興建海水化淡廠」
好彩以前有睇選舉論壇

一班係為咗每月100k,所以不擇手段,玩抹黑都要入議會,
一個就係為咗改變香港而進入議會

從來都係一個人嘅時代革命

以家唔係? 朱閪眾志都俾人畫做本土派

其實當一件事去到樽頸
突破唔到又無力
慢慢咪會吊身邊人

好似同學同事都留兩手
係真fd屋企人先吊最甘一樣

唔算

「曾經我離呢個夢想只係一步之遙」
「黎明之前既黑暗係至撚黑暗既，真係好黑暗，但係黎明即將會到來

最感動我其實係呢一句，雖然係黃台仰講
「香港真係好靚」 (有睇過地厚天高就會明)

「馮曄，我屌你老母呀」

假如 朱凱廸 眾志 坐時光機返2016
佢地會改投6號定堅持7號

本土派Baseline Test 2：假如坐時光機返2016，你會改投6號定堅持7號？

對話 請願信 哩啲斯文人方法對政府毫無議價能力 眼尾都唔會望你，要撼動政權 所以用以前無用過 或 用唔到嘅方式 令佢直望你 甚至回應你, 所有勇武出現
正如飯民爭立法會過半, 哩個方式亦係香港人前所未見 以往亦無條件去做，係大陸佬所講啲嘅奪權, 係重奪香港人本身被奪去嘅權利

本土係一個意識，唔係一個政黨

黃毓民成日講
但永遠佢都係踢兄弟落山嗰個

係，我敢講現家本民前應該都係得返個facebook小編，其餘應該大隱隱於市

泛民都出賣左香港人好多年

你啱，我相信唸經同埋祈禱，票都唔投，一齊用念力救港

唔係個個去選嘅都咁諗
泛民表咗態未????

你有你嘅光復香港唔緊要
但唔該讀下歷史
睇番本民前2016年講嘅光復香港係乜野先

「我地要捨棄教條主義，覺得邊樣有用就要去做
相信遊行抗爭，相信罷稅，相信選舉，繼續做
相信勇武抗爭，堵路，都要繼續做」

會讀歷史就唔係黃絲啦

TLDR 版本
兄弟爬山 各自努力
不割席 不篤灰 不分化

不割席 不篤灰 不分化

踢走保皇黨

呢個都係好重要

被熱狗/熱狗同泛民/左膠之間既戰爭

香港真係好靚 我每次翻到香港都會講
但諗起背後嘅一切 會突然好心酸
係心酸點解香港人要受呢啲苦
不過咁諗 為咗下一代 我哋應該更加努力
希望有一日望住香港 我可以真心笑住咁欣賞呢個地方

各自爬出

各自爬山

多謝天琦

繼續兄弟爬山

咁屌緊選立法會既係應該揸住對泛民既不信任黎屌，而唔係笑鳩繼續話要玩立法會既同路人，甚至將立法會同人權法放係對立面

不過問心個句，立法會結果多數都係同前一屆一樣，睇唔到泛民係選舉上有咩策略，根本要大勝一定要配票，但配票前提係協調參選，so far見唔到有咁既行動

香港獨立

你屌販民，啲泛毛就話唔係要販民贏，係要建制輸

又話有本土投本土，DQ當睇唔到？

結論即係一定要含販民，冇得討論

湖北琦講過:「手足，監獄見」

明明投票呢啲係完全冇爭議
都唔明點解連登可以日嘈夜嘈
總有班人想泛民死，多過港共輸
你想泛民死咪投本土投素人囉
冇人會怪你，冇人會屌你
偏偏班人要「全盤否定」投票